老老實實，係香港做飲食業根本就有賺冇蝕

香港地少人地

開間餐廳都賺到你笑

人地咩話

好生意就加你租

辛口苦錢
勁難請人
成日一腳踢

做地主，租舖先係有賺冇蝕嘛

做緊茶記炒散
一個午餐54蚊 加凍飲57
我諗十蚊成本都唔洗
利申：老闆自己舖(但都要交市值租金)

有人租咪係

呢個真，其實最仆街都係個班地主

賺到笑

打和super